巨商［國際］

啱啱玩返巨商，諗住請教下新版巨商點玩好